Sur une planète entièrement aquatique, le Pulsarium, une immense coquille de nacre qui flotte dans l'océan, sert de bibliothèque pour les Hoa, des raies mantas très amicales, et archive tout leur savoir sous forme de pulsations de couleurs lumineuses.
